葵芳警署超過20架車出動

各位小心睇狗

咩方向

荔景高速公路都有大批警車 相信係去油尖旺 紅磡方向

推比所有手足：
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍PolyU

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

超撚響

九龍方向
真係似去Poly

有冇報哨

係咪姐係中空 葵芳手足係咪可以預備

推

聽閒去荔景方向出九龍

葵芳警署空晒🤭

#冇得fc #電話正確
#咩都試

美國領事館話會幫手
希望理大學生同佢地聯絡
見證同學們安全離去
2523 9011//

但無人理。。